[大陸MJ]連登仔點睇的士陳呢段舞?

點解呢D學生才藝表演水準既舞姿都可以係大陸上到神台

點解你仲會share？

連登仔只能不肖地說：而我不知道陳偉霆是誰